（醒醒啦）大台一定要防 但更重要的是......

我地 香港人 就係大台
就算有人起大台都好 我地除咗屌佢地之外
唔和應佢地 就係最好既拆台方法

總之 對政權不滿 就要自發出聲 上街 組織遊行

我地香港 每個人 都係大台！

1/10

而家又捉鬼變成捉大台

2/10

由捉鬼

3/10

4/10

5/10

6/10

香港人唔去跟所謂大台枝笛咪唔係大台囉
三毛狂吹大台真係好撚on9

7/10

8/10

9/10

10/10 拿出你的獨立思考 批判思考！

屌咩叫人拆大台又畀人話你係三毛分化撚，今次如果唔拆大台注定重蹈覆轍，繼續畀泛民左膠牽制，然後香港陪葬。

所以一定要拆 同埋拆大台唔等於三毛既 只係唔想被代表姐

你唔好咁大聲呀，啲大手就來出晒來負評㗎啦，然後洗版話你分化沉post